大家覺得做廚房幾十年後會吾會失業？

如題

只可以講愈高技術愈難取代

做廚你覺得算吾算技術性工種

無人下廚你所有食物raw食？

吾你老母

中廚西廚和食都有好高技術含量嘅又有打雜
但你唔識字我好難同你討論落去

Sorry

我真心想聽下意見 望各位高抬貴手 下次唔會再打 吾字